唔止一隻女狗狗入清真寺，起碼三隻

得黑色衫果個裝束勉強叫合格(應該都有露面，但風褸可能有帽)，其餘都係露晒手露晒面，大佬，你抱住一個炸彈去拆核彈，點夠你玩呀

抱住一個核彈拆炸彈啱啲

其實狗入清真寺本身已經係終極侮辱啦，著咗衫嘅狗咪又係狗

用一個新彈拆一個舊彈,唔怪之得搞左半年都唔會落幕

狗pr成頭煙喇屌

推

有無來M先去

可能得到 慰安 慰問，所以狀態大勇直接挑機伊斯蘭

一個公共關係科呀頭處理公關事件帶出另一宗公關事件

慰安叻

噴到教長同主席藍曬 俾佢女人包咗都係公關災難
——————————
曾出席撐警活動印度會前主席被水炮車顏射後，立場180度轉軚

根本班狗係扮嘢，作狀

手足一早清潔完啦

平時已經成日恰南亞手足

噴到其他地方又見班狗死出嚟

捉曬呢幾條狗母先姦後殺啦
送比真主

pppp喎
執染左佢啦

做公關
冇公關
屎都冇得你食

女人唔可以露手腕以上，頭只可露塊面

Muslim 唔理還是connect to popo

都係咁on9

又冇常識又唔識尊重人嘅PR都算世間罕有

呢單野真係拆唔掂

點解會比啲女POPO入去

諗住做親善大使，點知做另一個核彈

帶平時啲 TB 差婆落去咪認唔到你係女人囉

係咪警方專登玩嘢呀？